<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<site>
  <company>
    <name>ООО «Тренажеры Агашина»</name>
    <slogan>Волновые технологии для здоровья и спорта</slogan>
    <year-founded>2019</year-founded>
    <address type="legal" title="Юридический адрес">142718, Россия, Московская обл., Ленинский р-н, с/п Булатниковское, п. Измайлово, д. 3</address>
    <inn>5003132974</inn>
    <ogrn>1195027006448</ogrn>
    <kpp>500301001</kpp>
    <gendir title="Генеральный директор">
      <name>Иван Александрович Попов</name>
      <email>popov@thebestchair.ru</email>
    </gendir>
  </company>
  <page title="О компании">
    <content>
      <p>ООО "Тренажеры Агашина" создано на базе разработок Ф. К. Агашина и М. Ф. Агашина, исследований ведущих научно-исследовательских, спортивных и медицинских учреждений в РФ, опыта других специалистов.</p>
      <h2>Основные направления работы</h2>
      <h3 class="yellow-red">Разработка и производство волновых биомеханических тренажеров</h3>
      <ul>
        <li>Волновые "Тренажеры Агашина" (Патенты РФ)</li>
        <li>Биомеханические (волновые) станки и стойки (Патенты рФ)</li>
        <li>Биомеханические (волновые) площадки (Патенты РФ)</li>
        <li>Детские спортивно-оздоровительные и лечебно-восстановительные тренажеры</li>
      </ul>
      <h3 class="red-yellow">Консультации и обучение</h3>
      <ul>
        <li>Обучение методикам лечебного и спортивного применения, консультации</li>
        <li>Тренажеры для сложных случаях двигательного восстановления</li>
        <li>Оказание помощи организациям и частым лицам</li>
      </ul>
      <h3 class="lime">Разработка тренажеров и методик для двигательного восстановления</h3>
      <ul>
        <li>Для лиц, имеющих существенные ограничения в ходьбе и опороспоспособности, в самостоятельных движениях руками или их утрату</li>
        <li>Для лиц с ограниченными физическими и умственными возможностями</li>
      </ul>
      <h3 class="aqua">Разработка и внедрение методик занятий ( утверждено МинЗдравом РФ)</h3>
      <ul>
        <li>Для занимающихся всех возрастов, в т.ч. для детей, пожилых и лиц с огр. возможностями</li>
        <li>Общеоздоровительные, спортивные занятия, лечебно-восстановительные занятия, профилактика гиподинамии, заболеваний и др.</li>
        <li>Для служащих, профилактика гиподинамии, психофизиологическое восстановление и др.</li>
      </ul>
      <h3 class="yellow-blue">Продвижение волновых и других методов оздоровления</h3>
      <ul>
        <li>Обеспечение доступности и применимости тренажеров для широких социальных групп</li>
        <li>Большая научно-практическая работа, публикации, конференции и выставки</li>
        <li>Патентование, сертификация, испытания, рекомендации государственных организаций</li>
      </ul>
      <h3 class="yellow-red">Сотрудничество с организациями и специалистами</h3>
      <ul>
        <li>Производство, внедрение и реализация тренажеров</li>
        <li>Проекты развития в инновационной сфере, госпрограммы, тендеры</li>
        <li>Разработки тренажеров и методик, научные исследования</li>
      </ul>
      <p class="demozal">Демонстрационный зал: <span class="red">г.Москва, ул. 1-я Владимирская 29к2 оф. 15</span>
    </p>
  </content>
</page>
<!-- END PAGE -->
<page title="Поставки тренажеров">
  <content>
    <p>
      <strong>Поставки Волновых "Тренажеров Агашина"</strong>
      <span>в образовательные, социальные, спортивные, медицинские и другие учреждения. Уважаемые партнеры, специалисты и лица, занимающиеся спортивно-оздоровительными и лечебными занятиями!</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Предлагаемые тренажеры</strong>
      <span>и методики являются одними из наиболее эффективных для спортивных, общеоздоровительных и лечебно-профилактических занятий. Для снятия усталости на рабочем месте на предприятии, в офисе, школе, ВУЗе и др.</span>
    </p>
    <p>
      <strong>ООО “Тренажеры Агашина”</strong>
      <span>является лидером по разработке волновых механических тренажеров для населения и организаций.</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Эксклюзивный производитель</strong>
      <span>Волнового "Тренажера Агашина" , широкого ассортимента Волновых тренажеров и Биомеханических площадок.</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Продукция поставлена</strong>
      <span>в сотни организаций, в том числе по Федеральным тендерам: в школы, детские сады, дома престарелых, больницы, восстановительные центры и кабинеты, ВУЗы, центры социального обслуживания, спортивные центры, спортшколы и клубы, организации инвалидов, в офисы, на производство и др.</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Дилерам</strong>
      <span>спортивных, школьных, офисных товаров, медтехники в регионах</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Волновые тренажеры (модельный ряд), совмещающие в одной модели:</strong>
    </p>
    <ol>
      <li>спортивное и оздоровительное применение</li>
      <li>оздоровительное и лечебное применение</li>
      <li>лечебно-восстановительное применение</li>
    </ol>
    <p>
      <strong>Комплекты Волновых тренажеров</strong>
    </p>
    <ul>
      <li>комплекты для спортзалов и спортивных организаций</li>
      <li>комплекты для школ и детских садов, досуговых центров</li>
      <li>комплекты для медицинских учреждений, кабинетов ЛФК</li>
      <li>комплекты для санаториев, восстановительных центров</li>
      <li>комплекты для кабинетов, центров психологической разгрузки и коррекции</li>
      <li>комплекты для центров социального обслуживания, домов престарелых</li>
      <li>тренажеры и комплекты для офисов, банков, государственных организаций</li>
      <li>тренажеры и комплекты для лиц с ограниченн. возможностями и организаций</li>
      <li>комплекты для военнослужащих, сотрудников МВД, ФСБ, МЧС</li>
      <li>тренажеры и комплекты для сборных команд, для проф. спортсменов</li>
      <li>спортивные тренажеры с заданными характеристиками</li>
      <li>подарочные тренажеры, комплекты</li>
    </ul>
    <p>
      <strong>Методики</strong>
    </p>
    <ul>
      <li>оздоровительные занятия</li>
      <li>спортивные занятия</li>
      <li>восстановительные занятия</li>
      <li>применение в лечебных целях</li>
      <li>применение для лиц с ограниченными возможностями</li>
    </ul>
    <p>
      <strong>Принцип действия</strong>
      <span> — создание механических волн напряжения-расслабления 2–5 гц, природных для организма, передающихся во все звенья и ткани тела занимающегося.</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Социально применимо</strong>— удобно и эффективно дома, в спортзале, в офисе, в школе, кабинете ЛФК, в больнице, на отдыхе и др.</p>
      <p>
        <strong>Продукция ООО «Тренажеры Агашина»</strong>
        <span>защищена Патентами РФ, отмечена дипломами более 40 международных выставок, конференций, медалями в Сеуле, Брюсселе, Париже, ВДНХ и др.</span>
      </p>
      <p>
        <strong>Волновые тренажеры</strong>
        <span>обязательной сертификации не подлежат, прошли клинические испытания МЗ РФ, МО РФ, допущены Департ. образования г. Москвы.</span>
      </p>
    </content>
  </page>
  <page title="Инфо-испытания">
    <content>
      <p>Волновые "Тренажёры Агашина", изделия для комплексного оздоровительного и спортивного применения, включают 5 групп изделий по конструктивному исполнению. Единый принцип действия волновых тренажёров основан на "Явлении Биомеханического резонанса", открытого Агашиным Ф.К. в 1971 году и разработанной им "Теории волновой биомеханики" (Агашин Ф.К., "Биомеханика ударных движений", Москва, ФиС, 1977 г.)</p>
      <p>Все типы волновых тренажёров биомеханически и информационно активно "организуют" комплексное, согласующее и гармонизирующее взаимодействие нервно-мышечной, сердечно-сосудистой систем и опорно-двигательного аппарата, включая позвоночник. Упражнения оказывают общее и местное выраженное трофическое действие при безопасных и минимальных усилиях, обеспечивают профилактику застойных явлений, последствий гиподинамии, малоподвижного образа жизни, сидячей работы и травм.</p>
      <p>Модели адаптированы для самостоятельного и коллективного применения дома, в офисе, в школе, в спортивных и фитнес-клубах, в медучреждениях, в санаториях. Тренажеры удобны для пожилых и лиц с ограниченными возможностями.</p>
      <p>Движения комфортны уровень нагрузки минимален, управляется собственными движениями занимающегося. Занятия безопасны и атравматичны. Возможны занятия стоя, сидя, лежа на кровати в палате. Тренажер компактен, надежен, не требует питания. Несколько моделей могут подойти всем категориям занимающихся. Обучение занятиям доступно среднему медперсоналу, не требует дополнительных знаний или навыков.</p>
      <p>Ряд моделей высоко эффективны для спортивной тренировки, разминки, развития физических качеств, занятий общефизической подготовкой. Применяется также для профилактики травм, усталости, гиподинамии и заболеваний различных систем. Оказывает лечебно-восстановительное действие на ССС, НМС, ОДА и другие системы организма.</p>
      <p>Подходит для всех возрастов (с 3 лет) и всех групп пользователей, независимо от их уровня физической подготовленности. Модели от 300 гр до 2 кг, спортивные модели - от 900 гр до 5 кг позволяют подобрать любой уровень нагрузки для детей, подростков, взрослых, профессиональных спортсменов, а также для пожилых и лиц с ограниченными возможностями.</p>
      <p>Каждая модель позволяет безопасно работать в широком диапазоне движений и выбора нагрузки, выбираемой самим занимающимся за счет темпа, усилий и амплитуды выполнения упражнений.</p>
      <p>Тренажер производится серийно более 12 лет, применяется населением, спортсменами в секциях и клубах, в школах, детских садах, медучреждениях, а также широко используется пожилыми и лицами с ограниченными возможностями.</p>
      <p>Поставляются "Тренажеры Агашина" (более 20 моделей, 100 модификаций), комплекты тренажеров, методики занятий для различных групп пользователей, специальные волновые тренажеры -волновые площадки, ударные модели, биомеханические станки.</p>
      <p>Методики занятий с тренажером проходили различные испытания и тестирования в медицинских, спортивных и детских организациях, учреждениях, спортивных командах. Подтверждены высокая эффективность и безопасность применения.</p>
      <p>Клинические испытания в 1999-2000 гг., рекомендован Минздравом РФ для применения в общеоздоровительных и лечебных целях</p>
      <p>Испытано в 2002 г. Министерством обороны для применения в лечебно-восстановительных целях</p>
      <p>Рекомендован в 2006 году для применения в школьных и дошкольных учреждениях г.Москвы</p>
      <p>В течение 1975-2005 гг. прошли десятки испытаний и аппробаций, подтвердившие высокую эффективность Волновых тренажеров и методик для спортивного применения</p>
      <p>Волновые методики тренировки и восстановления и "Тренажеры Агашина" получили широкое научное признание - монография, более 200 публикаций, более 100 авторских свидетельств РФ, Патенты РФ, 5 кандидатских диссертаций с применением тренажеров. Ведутся научно-практические работы, проекты по применению в спортивной сфере, школьных учреждениях и др.</p>
      <p>Тренажер награжден медалями международных выставок в России и за рубежом, дипломами и грамотами нескольких десятков выставок и конференций в области спорта, спортивных технологий, медицины и реабилитации, товаров и услуг для населения и лиц с ограниченными возможностями.</p>
      <p>"Тренажер Агашина" поставляется в образовательные, медицинские, социальные, спортивные и другие учреждения, на предприятия, в офисы. Неоднократно поставлялся по федеральным и региональным тендерам.</p>
    </content>
  </page>
  <page title="Заказ-покупка">
    <content>
      <p>Поставки Волновых "Тренажеров Агашина" в образовательные, социальные, спортивные, медицинские и другие учреждения.</p>
      <p>Уважаемые пользователи, в демонстрационном зале Вы можете ознако-миться с Тренажерами и их действием, попробовать разные модели, полу-чить подробную информацию, консультацию по проведению занятий</p>
      <h3>Приобрести</h3>
      <p>В офисе, интернет-магазине, у дилеров, заказать по телефону</p>
      <h3>Оплата</h3>
      <p>Для организаций - безналичный расчет, оплата по счету, по договору;</p>
      <p>Для частных лиц - наличный и безналичный расчет</p>
      <h3>Обучение и консультации</h3>
      <p>В офисе, в организации Получателя, по телефону, совместно со специалистами</p>
      <h3>Отгрузка и доставка</h3>
      <p>Дилерам спортивных, школьных, офисных товаров, медтехники в регионах</p>
      <p>До метро, до Получателя, курьером, почтой, ж/д , авиа- и автотранспортом.</p>
      <h3>Выбор модели</h3>
      <p>Базовые и специальные модели, лично, по телефону, на занятии, на выставке</p>
      <p>Более 100 моделей "Тренажера Агашина", Волновых площадок, биомеханических стоек</p>
      <p>Модели по заказу, "Биомеханический зал", адаптивные элементы и приспособления</p>
      <h3>Методики занятий</h3>
      <p>Стандартные и индивидуальные для частных лиц и организаций</p>
      <p>Адаптивные методики для лиц с ограниченными возможностями</p>
      <p>Разработка дополнительных рекомендаций по заказу организаций</p>
      <h3>Скидки и программы</h3>
      <p>Специальная цена в офисе, в т.ч. для пожилых, возврат средств, предоставление в аренду</p>
      <p>Скидки для дилеров и партнеров, методическая поддержка</p>
      <p>Обучение, предоставление тренажеров, специалиста</p>
      <h3>Сотрудничество</h3>
      <p>Сотрудничество в научной, производственной, торговой и социальной сфере</p>
      <h3>Проекты</h3>
      <p>Возможны инвестиционные проекты, научные программы в обл. здоровья и спорта</p>
      <p>Городские и региональные программы оздоровительной и спортивной направл.</p>
      <p>Оздоровительные и развивающие программы применения в детских учреждениях</p>
      <h3>Гарантия и техническая поддержка</h3>
      <p>Гарантия на всю продукцию, информационная поддержка по интернету, лично</p>
      <p>Обмен и возврат, возможна доставка</p>
      <h3>Индивидуальный подбор модели</h3>
      <p>Консультации в офисе, бесплатное тестирование и рекомендации</p>
      <p>Изготовление спортивных моделей со специальными свойствами</p>
      <p>Модели и адаптивные приспособления для лиц с ограниченными возможностями</p>
      <h3>Комплексные решения</h3>
      <p>Применение в условиях зала (спортивного, ЛФК и др.)</p>
      <p>Поставка комплексов: биомеханических тренажеров Агашиан, площадок, б/м стоек</p>
      <h3>Тестирование</h3>
      <p>Силовых, скоростно-силовых, коорлинационных способностей занимающихся</p>
      <p>Двигательных возможностей лиц с ограниченными возможносями</p>
      <h3>Применение в лечебных целях</h3>
      <p>Самостоятельно, на основе Инструкции и рекомендаций, утвержденных МинЗдравом РФ</p>
      <p>В медучреждении, в составе комплексного восстановительного лечения</p>
      <p>Совместно с лечащим врачом, предоставление индивидуальных рекомендаций</p>
      <h3>Применение в спортивно-оздоровительных целях</h3>
      <p>Самостоятельно, в группе, на основе Инструкции, утвержденной МЗ РФ и рекомендаций</p>
      <p>В спортклубе, секции, в составе разминки и спортивно-тренировочных занятий</p>
      <p>Совместно с тренером, самостоятельно, предоставление индивидуальных рекомендаций</p>
    </content>
  </page>
</site>
