<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<page title="О компании" id="main">
  <content>
    <p class="li-bg">
      <strong class="red">ООО "Тренажеры Агашина"</strong>
      <span>создано на базе разработок Ф. К. Агашина и М. Ф. Агашина, исследований ведущих научно-исследовательских, спортивных и медицинских учреждений в РФ, опыта других специалистов.</span>
    </p>
    <h2 class="lime">Основные направления работы</h2>
    <h3 class="yellow-red">Разработка и производство волновых биомеханических тренажеров</h3>
    <ul>
      <li>Волновые "Тренажеры Агашина" (Патенты РФ)</li>
      <li>Биомеханические (волновые) станки и стойки (Патенты рФ)</li>
      <li>Биомеханические (волновые) площадки (Патенты РФ)</li>
      <li>Детские спортивно-оздоровительные и лечебно-восстановительные тренажеры</li>
    </ul>
    <h3 class="red-yellow">Консультации и обучение</h3>
    <ul>
      <li>Обучение методикам лечебного и спортивного применения, консультации</li>
      <li>Тренажеры для сложных случаях двигательного восстановления</li>
      <li>Оказание помощи организациям и частым лицам</li>
    </ul>
    <h3 class="lime">Разработка тренажеров и методик для двигательного восстановления</h3>
    <ul>
      <li>Для лиц, имеющих существенные ограничения в ходьбе и опороспоспособности, в самостоятельных движениях руками или их утрату</li>
      <li>Для лиц с ограниченными физическими и умственными возможностями</li>
    </ul>
    <h3 class="aqua">Разработка и внедрение методик занятий ( утверждено МинЗдравом РФ)</h3>
    <ul>
      <li>Для занимающихся всех возрастов, в т.ч. для детей, пожилых и лиц с огр. возможностями</li>
      <li>Общеоздоровительные, спортивные занятия, лечебно-восстановительные занятия, профилактика гиподинамии, заболеваний и др.</li>
      <li>Для служащих, профилактика гиподинамии, психофизиологическое восстановление и др.</li>
    </ul>
    <h3 class="yellow-blue">Продвижение волновых и других методов оздоровления</h3>
    <ul>
      <li>Обеспечение доступности и применимости тренажеров для широких социальных групп</li>
      <li>Большая научно-практическая работа, публикации, конференции и выставки</li>
      <li>Патентование, сертификация, испытания, рекомендации государственных организаций</li>
    </ul>
    <h3 class="yellow-red">Сотрудничество с организациями и специалистами</h3>
    <ul>
      <li>Производство, внедрение и реализация тренажеров</li>
      <li>Проекты развития в инновационной сфере, госпрограммы, тендеры</li>
      <li>Разработки тренажеров и методик, научные исследования</li>
    </ul>
  </content>
  <include href="uslugi.xml"/>
</page>
