<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<page id="bmr" title="Биомеханический резонанс">
  <content>
    <h3>Биомеханический резонанс</h3>
    <p>Биомеханика – наука о законах механического движения и управления им в живых системах. Занимаясь научными разработками в области биомеханики и спортивной тренировки основоположник волновой биомеханики Ф.К.Агашин большое внимание уделял частотным характеристикам двигательного действия. </p>
    <p>Это не вписывалась в привычные теории, особенно для скоростных движений, например в теннисе, где управляющее воздействие в момент контакта с мячом выполняется за 0,005-0,007 секунды при времени прохождении нервного сигнала примерно в 10 раз медленнее. </p>
    <p>Особое внимание при этом уделялось тому факту, что это именно управляемое действие, которое в результате тренировки ЦНС не просто управляет действиями квалифицированного спортсмена, а формирует нервно-мышечные и другие биомеханические структуры движения адаптивно к выполняемой двигательной программе.Качество управления зависит от согласования взаимодействия всех функциональных систем организма человека. Каждой системе соответствуют свои характеристические частоты функционирования. Определяющей для Биомеханического резонанса, как процесса согласующего функциональные системы организма, является частота “конечного звена” в исполнительной биомеханической цепи.</p>
    <p>Управление частотой движений “конечных звеньев” с помощью волновых тренажёров и методов тренировки стимулирует согласование и гармонизацию работы всех систем организма в естественно природном диапазоне частот, что является наиболее эффективным средством гармоничного развития организма и поддержания его в здоровом состоянии. </p>
    <p>На основе экспериментов и теоретического обоснования Ф.К.Агашин в 1971 г. открыл и ввел понятие “Биомеханического резонанса”.“Сущность биомеханического резонанса (БМР) заключается в том, что объективно наблюдается возрастание амплитуды отклика активного звена человека или совокупности его активных звеньев при внешних периодических механических воздействиях в диапазоне частот от 5 до 20 гц (преимущественно от 10 до 15 гц).” (Ф.К.Агашин, 1977 г.).</p>
    <p>Биомеханический резонанс активных звеньев - природное свойство организма человека и регулярные занятия человека с волновым тренажёром в комфортном режиме сохраняют здоровье и обеспечивают достижение спортивных результатов, включая рекордные.</p>
    <p>Последующие 40 лет разработок в мире и эффективного применения биомеханических тренажеров, станков и биомеханических стимуляторов подтвердили объективную правоту и жизнеспособность разработок Федора Константиновича Агашина - одного из пионеров советской и мировой биомеханики.</p>
  </content>
</page>
