<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<page id="postavki" title="Поставки тренажеров">
  <images>
    <image src="postavki1" class="float-left"/>
    <image src="postavki2" class="float-right"/>
  </images>
  <content>
    <p>
      <strong>Поставки Волновых "Тренажеров Агашина"</strong>
      <span>в образовательные, социальные, спортивные, медицинские и другие учреждения. Уважаемые партнеры, специалисты и лица, занимающиеся спортивно-оздоровительными и лечебными занятиями!</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Предлагаемые тренажеры</strong>
      <span>и методики являются одними из наиболее эффективных для спортивных, общеоздоровительных и лечебно-профилактических занятий. Для снятия усталости на рабочем месте на предприятии, в офисе, школе, ВУЗе и др.</span>
    </p>
    <p>
      <strong>ООО “Тренажеры Агашина”</strong>
      <span>является лидером по разработке волновых механических тренажеров для населения и организаций.</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Эксклюзивный производитель</strong>
      <span>Волнового "Тренажера Агашина" , широкого ассортимента Волновых тренажеров и Биомеханических площадок.</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Продукция поставлена</strong>
      <span>в сотни организаций, в том числе по Федеральным тендерам: в школы, детские сады, дома престарелых, больницы, восстановительные центры и кабинеты, ВУЗы, центры социального обслуживания, спортивные центры, спортшколы и клубы, организации инвалидов, в офисы, на производство и др.</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Дилерам</strong>
      <span>спортивных, школьных, офисных товаров, медтехники в регионах</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Волновые тренажеры (модельный ряд), совмещающие в одной модели:</strong>
    </p>
    <ol>
      <li>спортивное и оздоровительное применение</li>
      <li>оздоровительное и лечебное применение</li>
      <li>лечебно-восстановительное применение</li>
    </ol>
    <p>
      <strong>Комплекты Волновых тренажеров</strong>
    </p>
    <ul>
      <li>комплекты для спортзалов и спортивных организаций</li>
      <li>комплекты для школ и детских садов, досуговых центров</li>
      <li>комплекты для медицинских учреждений, кабинетов ЛФК</li>
      <li>комплекты для санаториев, восстановительных центров</li>
      <li>комплекты для кабинетов, центров психологической разгрузки и коррекции</li>
      <li>комплекты для центров социального обслуживания, домов престарелых</li>
      <li>тренажеры и комплекты для офисов, банков, государственных организаций</li>
      <li>тренажеры и комплекты для лиц с ограниченн. возможностями и организаций</li>
      <li>комплекты для военнослужащих, сотрудников МВД, ФСБ, МЧС</li>
      <li>тренажеры и комплекты для сборных команд, для проф. спортсменов</li>
      <li>спортивные тренажеры с заданными характеристиками</li>
      <li>подарочные тренажеры, комплекты</li>
    </ul>
    <p>
      <strong>Методики</strong>
    </p>
    <ul>
      <li>оздоровительные занятия</li>
      <li>спортивные занятия</li>
      <li>восстановительные занятия</li>
      <li>применение в лечебных целях</li>
      <li>применение для лиц с ограниченными возможностями</li>
    </ul>
    <p>
      <strong>Принцип действия</strong>
      <span> — создание механических волн напряжения-расслабления 2–5 гц, природных для организма, передающихся во все звенья и ткани тела занимающегося.</span>
    </p>
    <p>
      <strong>Социально применимо</strong>— удобно и эффективно дома, в спортзале, в офисе, в школе, кабинете ЛФК, в больнице, на отдыхе и др.</p>
      <p>
        <strong>Продукция ООО «Тренажеры Агашина»</strong>
        <span>защищена Патентами РФ, отмечена дипломами более 40 международных выставок, конференций, медалями в Сеуле, Брюсселе, Париже, ВДНХ и др.</span>
      </p>
      <p>
        <strong>Волновые тренажеры</strong>
        <span>обязательной сертификации не подлежат, прошли клинические испытания МЗ РФ, МО РФ, допущены Департ. образования г. Москвы.</span>
      </p>
    </content>
  </page>
