<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<page id="prinzip" title="Принцип действия">
  <images>
    <image src="prinzip3" class="float-right"/>
  </images>
  <content>
    <h3>Волновой тренер - Волновой доктор</h3>
    <h3>Назначение</h3>
    <p>Биомеханический “Тренажер Агашина” является волновым механическим тренажером. Применяется для зарядки, разминки, занятий общей физической подготовкой и спортом, а также для общеоздоровительных и лечебно-профилактических занятий. Тренажер применим и эффективен для всех: от детей до лиц преклонного возраста, включая людей с ограниченными возможностями.</p>
    <h3>Принцип действия волновых тренажёров</h3>
    <p>Волновые тренажёры независимо от конструкции имеют общий принцип действия, заключающийся в создании самим занимающимся колебательных движений с повышенной частотой, распространяющихся по всему телу и обеспечивающих смену состояния всей нервно-мышечной системы с напряжения на расслабление при каждом колебании. Такая смена состояния организма с напряжения на расслабление в диапазоне от 2 гц до 5 гц в оздоровительном варианте и от 4 гц до 10 гц в спортивно-тренировочном варианте обеспечивает:</p>
    <ul>
      <li>Массаж кровеносных и лимфатических сосудов, что восстанавливает и нормализует работу всей сердечно-сосудистой системы и обмен веществ.</li>
      <li>Согласованное взаимодействие центральной и периферической нервной системы и жизненно важных органов. </li>
      <li>Снятие спазмов и зажимов, что обеспечивает нормальное функционирование всего организма.</li>
      <li>Укрепление мышечного корсета и, соответственно, укрепление позвоночника, исправление осанки, профилактика нарушений и восстановление позвоночника.</li>
      <li>Возможность управления величиной усилий и амплитуды колебаний создаёт условия адаптивности упражнений с тренажёром к состоянию человека и его возможностям.</li>
      <li>Повышенная частота смены состояния нервно-мышечной системы с напряжения на расслабление сокращает время оздоровительных и профилактических занятий до 5-7 минут комфортных занятий независимо от места нахождения (дом, офис, на отдыхе).</li>
      <li>Время спортивных тренировок, во многих случаях, может быть сокращено на час и более без потери качества, а в ряде случаев и с улучшением результатов.</li>
      <li>Перечисленные и другие свойства волновых тренажёров соответствуют большинству требований, характеризующих "Идеальный тренажёр".</li>
      <li>Именно волновые тренажёры, требующие минимум времени и места для занятий и создающие условия гармоничного развития и сохранения здоровья в течение жизни, являются реальными "Идеальными тренажёрами". </li>
      <li>В качестве примера "Идеального тренажёра" приводим конструкцию волнового «Тренажёра Агашина».</li>
    </ul>
    <h3>Устройство тренажера</h3>
    <p>Биомеханический “Тренажер Агашина” представляет собой механическое устройство для создания человеком усилий и перемещений, имеющих ритмичный (волновой) характер, в системе “человек-тренажер”.</p>
    <p>Груз 1 перемещается вдоль стержня 3 внутри корпуса 4, между пружин 2.</p>
    <image src="prinzip1"/>
    <p>1- груз, 2- пружина, 3- металлический стержень, 4- пластиковый корпус, 5 - наконечник, 6 - крепеж</p>
    <p>Тренажер в сборе представляет собой единое изделие, готовое к применению в соответствии с ТУ 9444-001-00043541-2000 и действующей техдокументацией.</p>
    <h3>Создание и действие “Биомеханических волн”.</h3>
    <p>Тренажер “помогает” занимающемуся создать “биомеханическую волну” собственных движений с небольшими усилиями и амплитудой. При темпе 2-4 равномерных движений в секунду занимающийся ощущает двигательный комфорт и "мышечную радость”. Это полезно и физиологически безопасно.</p>
    <p>Тренажер плотно держат одной или двумя руками. Руками следует придать тренажеру (или ногами всему телу и вместе с ним тренажеру) легкие колебания вдоль оси тренажёра так, чтобы поддерживались равномерные колебания груза между пружин.</p>
    <p>При каждом движении рук, ног или корпуса создаются биомеханические волны напряжения-расслабления, ощутимые во всех звеньях тела и воздействующие на ткани тела человека, вызывая массаж мышц, кровеносных и лимфатических сосудов и прокачку крови мышцами, что разгружает и нормализует работу сердца и процессы обмена.</p>
    <image src="prinzip2"/>
    <h3>Волновая гимнастика</h3>
    <p>Биомеханические упражнения, выполняемые за счет собственных двигательных действий человека в диапазоне частот, природных и естественных для его организма, являются основой волновой гимнастики. Биомеханические (волновые) упражнения обеспечивают механизм и высокий эффект лечебно-оздоровительного воздействия за счет многократного повторения самих движений, тренировки и стимулирующего действия их на нервные окончания, сосуды и капилляры, мышцы и органы каждого занимающегося за короткое (3-5 минут) время занятий. Естественное распространение и распределение нагрузки “биомеханическими волнами” делают эти упражнения природными и универсальными для различного возраста и состояния человека.</p>
  </content>
  <include href="bmr.xml"/>
</page>
