<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<page id="zakaz-pokupka" title="Заказ-покупка">
  <images>
    <image src="zakaz-pokupka" class="float-left"/>
    <image src="zakaz-pokupka2" class="float-right"/>
    <image src="zakaz-pokupka1" class="float-right"/>
  </images>
  <content>
    <p>Поставки Волновых "Тренажеров Агашина" в образовательные, социальные, спортивные, медицинские и другие учреждения.</p>
    <p>Уважаемые пользователи, в демонстрационном зале Вы можете ознако-миться с Тренажерами и их действием, попробовать разные модели, полу-чить подробную информацию, консультацию по проведению занятий</p>
    <h3>Приобрести</h3>
    <p>В офисе, интернет-магазине, у дилеров, заказать по телефону</p>
    <h3>Оплата</h3>
    <p>Для организаций - безналичный расчет, оплата по счету, по договору;</p>
    <p>Для частных лиц - наличный и безналичный расчет</p>
    <h3>Обучение и консультации</h3>
    <p>В офисе, в организации Получателя, по телефону, совместно со специалистами</p>
    <h3>Отгрузка и доставка</h3>
    <p>Дилерам спортивных, школьных, офисных товаров, медтехники в регионах</p>
    <p>До метро, до Получателя, курьером, почтой, ж/д , авиа- и автотранспортом.</p>
    <h3>Выбор модели</h3>
    <p>Базовые и специальные модели, лично, по телефону, на занятии, на выставке</p>
    <p>Более 100 моделей "Тренажера Агашина", Волновых площадок, биомеханических стоек</p>
    <p>Модели по заказу, "Биомеханический зал", адаптивные элементы и приспособления</p>
    <h3>Методики занятий</h3>
    <p>Стандартные и индивидуальные для частных лиц и организаций</p>
    <p>Адаптивные методики для лиц с ограниченными возможностями</p>
    <p>Разработка дополнительных рекомендаций по заказу организаций</p>
    <h3>Скидки и программы</h3>
    <p>Специальная цена в офисе, в т.ч. для пожилых, возврат средств, предоставление в аренду</p>
    <p>Скидки для дилеров и партнеров, методическая поддержка</p>
    <p>Обучение, предоставление тренажеров, специалиста</p>
    <h3>Сотрудничество</h3>
    <p>Сотрудничество в научной, производственной, торговой и социальной сфере</p>
    <h3>Проекты</h3>
    <p>Возможны инвестиционные проекты, научные программы в обл. здоровья и спорта</p>
    <p>Городские и региональные программы оздоровительной и спортивной направл.</p>
    <p>Оздоровительные и развивающие программы применения в детских учреждениях</p>
    <h3>Гарантия и техническая поддержка</h3>
    <p>Гарантия на всю продукцию, информационная поддержка по интернету, лично</p>
    <p>Обмен и возврат, возможна доставка</p>
    <h3>Индивидуальный подбор модели</h3>
    <p>Консультации в офисе, бесплатное тестирование и рекомендации</p>
    <p>Изготовление спортивных моделей со специальными свойствами</p>
    <p>Модели и адаптивные приспособления для лиц с ограниченными возможностями</p>
    <h3>Комплексные решения</h3>
    <p>Применение в условиях зала (спортивного, ЛФК и др.)</p>
    <p>Поставка комплексов: биомеханических тренажеров Агашиан, площадок, б/м стоек</p>
    <h3>Тестирование</h3>
    <p>Силовых, скоростно-силовых, коорлинационных способностей занимающихся</p>
    <p>Двигательных возможностей лиц с ограниченными возможносями</p>
    <h3>Применение в лечебных целях</h3>
    <p>Самостоятельно, на основе Инструкции и рекомендаций, утвержденных МинЗдравом РФ</p>
    <p>В медучреждении, в составе комплексного восстановительного лечения</p>
    <p>Совместно с лечащим врачом, предоставление индивидуальных рекомендаций</p>
    <h3>Применение в спортивно-оздоровительных целях</h3>
    <p>Самостоятельно, в группе, на основе Инструкции, утвержденной МЗ РФ и рекомендаций</p>
    <p>В спортклубе, секции, в составе разминки и спортивно-тренировочных занятий</p>
    <p>Совместно с тренером, самостоятельно, предоставление индивидуальных рекомендаций</p>
  </content>
</page>
